究竟乜撚嘢係牡丹停經夢？

成日聽電視講，乜撚嘢來，邊撚個牡丹，發啲咁既夢

知你盡咗力

乜鳩